我同你講呀香港警察，呢單野你唔查個水落石出，和理非變勇武，勇武變戰士

到時搞亂香港既係你地，就唔好入香港人數!

Pull